腸易激綜合症

有腸易激綜合症差不多兩年
間中痾到會懷疑自己係咪有病
一食菜多/緊張會再痾勁d
有時係街一開始肚幽幽通常好快就要出奶力谷實asshole
有次係機場坐A車出市區，足足捱咗半個鐘呀屌
真係好影響日常生活

明白 就嚟做appraisal,已經肚瀉咗4日

有無試過睇中醫

我之前都係，食益生菌有明顯幫助

i know that feel
一係屙足個幾兩個禮拜
一係個幾兩個禮拜屙唔出

保持心境開朗
辛苦你了
利申：忍唔到屎 一忍就會黑面

我坐office，返朝9晚6，最高紀錄返工時間內屙咗4次，一般都係兩三次

腸胃躁動症主因係生活緊張，讀書/工作壓力，所以要識得放鬆心情

以前食餐飯都要望定廁所係邊

有冇香港廁所map 一去唔熟既區就會驚

中醫通常會點形容呢個問題？

食緊 少咗突然肚痛勁急屎
但都仲係會突然肚痾

我張藥單寫我係"胃痞"
其實唔知點解

最近最辛苦無斷斷續續痾好多次，兩個令鐘到
痾到條腸應該無咩淨先開始唔痛

just download

I know that feel

我參加咗依個

就deadline

查定附近有咩靚商場，最好係狗鐵商場
其次就多層體育館/文娛中心，單層體育館係垃圾
或者去酒店借，不過有啲會唔比
以前冇肺炎嗰時可以問狗鐵借職員廁所

成日急屎嘅話可以試呢隻，好多藥房都有

過來人，壓力問題，搵到放鬆嘅方法真係會自己好。

真係唔得試下艾灸

深水埗可以借美荷樓青年旅舍
或賽馬會創意藝術中心

都幾乾淨

竟然係有乾淨廁所

青年旅舍肺炎期間無開
但以前試過好似有冷氣 幾乾淨

藝術中心就正常廁所
因為無乜人 所以都唔污糟

通翻關去台灣驗腸菌種類

會教你食翻咩菌/益生元直到平衡翻就會好好多

廉價方法，可以試下每日食兩條蕉同飲一益力多。蕉係益生元養益菌，兩者加埋等於好多益菌，平衡翻，但會肥。因為益力多係厚門類菌，厚門類菌會增加你吸收營養效率。